10月20號遊行警方發反對通知書

預左佢會出反對㗎啦

你咁樣係唔會令到我驚㗎

不意外

【FC】西九站遊行係中共真春袋！

需要針對強國文宣輸出革命！

預咗啦

我抗議你仲要你批准

件事會唔會好反智

話知佢，預左
1020見

照出

10月20

光復香港，時代革命

駛撚你批准，我通知你，唔係你通知我

極權政府
連人民 和平遊行活動都拒絕

理閪佢!!!